[集思廣益] 我想幫條撚起個霸氣嘅朵

以後啲frd提起自己碌撚幾粗壯就用個朵撻佢

短撚

省姐撚

唯快不破

周杰撚

小牙籤

撚胎撚

成龍

我嗰條就叫青龍
最愛就係白虎
見你有啲潛質 就叫你玄武啦

小米

小菇

只攻與防

聖獸呢啲幾型聽到都想含

暴龍

破處號

含大獨撚

個頭叫青龍
支棍叫朱雀
兩粒波叫玄武
插埋你個白虎西就啱啱好齊東南西北

林盛斌

精悍

on 9

Microsoft

反義詞
又巨又硬就好

耶撚

善良的鎗